有冇按摩黃店？

如題

綠就有

雲吞叫埋雞

都好過藍到仆街
有冇店名

灣仔夏谷秀
老闆係泰國人但識講廣東話

次次港島大遊行連佢自己都落埋去行😂😂😂

旺角有冇

黃色架步？